約日本妺食咩好，咩餐廳好？中日意泰？

我呢個hon kon boyfrien-do諗唔到
我：yukisan want eat nani?
日本妺話：you choose hongkong boyfriend

根本日本妺好love hongkong
日本妹：Hongkong boy is gentleman

聽日先約佢啦，一齊三罷

同d日本妹問下路
傾下計，
用下日式英語
Why no boyfrien-do?
You are kawaii
Let drink tabioka,I pay
就有日本妹

Eat killer’s JJ

Why?

你左手會不會酸

食完